高登十年做唔到, 連登十日就做到了 !

連登比高登快幾十倍,

外國根本load唔到高登,

相反連登就好快,而且係加密 https 連線.

林祖舜你知唔知個醜 字係點寫架 ?

你坐左幾耐？